細個係亞視睇遊戲王,大結局個集唔播

所以從來無睇過第一季遊戲王既大結局